放樓，做低個樓價（去掛鈎蒙面法影響）

放工去地產舖放，市價一半 （等地產舖，同新聞同我地賣廣告）
但唔使真放，有人約，就地拖爛拖唔睇樓，但行街見到地產廣告跌一半，心都寒埋

正如梁天琦所講，蒙面法會引起革命
樓價即時跌一半，好正常姐